其實點樣從數據睇一部電話影相靚唔靚?

如題, 好多電話有多鏡頭又超高超大像素光圈, 但影出黎都係一舊屎咁 google部pixel 3得一個鏡頭, 但影出黎d相照樣屌打屎華部P30同nokia部花灑頭呢d多鏡頭機

專業攝影師用業餘器材 v.s. 業餘攝影師用專業器材，拍出來的效果分別如何？

呢個關角度同擺pose事姐

推 真心求教

而家手機都係講電腦運算

你可以搵下其他牌子裝左 G Cam 之後既表現

睇中立分析
anandtech暫時好

呢個幾正 最怕有d廠比錢買排名昆客

塊sensor咁撚細
你運算會飛咪一樣失真

有假景深po ig夠呃like已經夠用

你所講嘅屌打多鏡頭手機唔知有咩用意

如果你只係影普通相，就算多鏡頭手機都只係用一粒鏡頭影。

多鏡頭手機係為左適應唔同場景。

Pixel單鏡手機影到光學變焦x2x3?

Pixel單鏡手機影到超廣角？

影到成pat屎咁有9用
要影超廣角就用相機啦
手機本身就係for隨身影生活照

唔識影相畀大牌子你都無用

全部都係sony oem鏡，有撚分別咩

除左ai夜景，pixel 贏啲乜？

夠光，部部機都差唔多靚

咪就係贏夜拍
夜晚出街影張相 俾你3鏡頭超廣角但影到起格又濛有咩用

生活照只係得夜拍？

pixel 3屌打leica?
真係分唔到膠定認真

iphone直接有保証
andriod搵佢感光元件 例如imx 123咁

IMX Sony架

9成andriod都係用sony imx感光元件

點止Android, iPhone都係

我意思係點樣從部機嘅配置就睇得出佢影相靚唔靚, 喺冇sample photo嘅情況下

下次換新機用黎簡手機都方便d

你都戇鳩 機掂都未掂過學人講
hdr+ enhanced差幾多你知唔知?

冇得睇
pixel已經證明咗 同一個鏡 唔同software調教都有分別
同一樣嘅鏡都唔會影到好似iphone咁成pat屎

明白